卡吐真係係真馬黑氣石

又失兩粒

點睇都係輸拉膠

輸拉膠，但佢好似好少clean sheet

但又無乜派過膠 盡晒力咁

259係咁上下

所以話佢黑氣石